「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道

「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：

一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

無時間做文宣
全世界幫手開Post推到全世界見到
聽日 機場見

推

機場要人

無人可以習慣呢種壓迫

最後一淡氣都同你死過

好

大力推

你做初一我做十五

還翻隻眼比我地

還翻隻腳比我地

還翻香港人佢地值得擁有既自由

再推一百萬次

二百萬次

唔可以再輸

今日一點

推到上熱門

一點機場啊